屋企附近好撚大風wor，莫非....

風勢有時頗大 唔好咁多啦